想學番小提琴

以前細細個學過下小提琴
考到5級 但係之後讀書忙同埋有其他野做所以就無再學
近排想學番 大家建議我應該去琴行定係搵私人學好？
如果想搵私人既又有咩野渠道？
而家主要既目標都係想提升番技巧 考唔考級就未考慮到
希望大家可以比d 意見小弟

想問下「番」字係咪正字黎？成日都擔心自己打錯

自己留番個靚名先

自推

想學好一定係私人，不如好老師就一定貴

想請問邊到可以知道老師既評價
因為上網就咁搵都搵到d 但係唔知道有邊d 比較好

返先係

telegram我 教左7年琴 大人細路都有教開
或者email contact方法
ilovemyboss1000@gmail.com

你有冇friend 拉開小提琴有推介？我自己就唔識小提琴老師，你都可以問下玩其他樂器嘅friend 或者老師，應該都識。再唔係可以去睇下音統處或者演藝學院有冇啱你嘅course，完咗個course之後私底下問可唔可以跟佢學如果都唔得我就唔知點算

好似 反 先啱 反回嘅意思

多謝巴打！等我試下搵下先
解釋得好詳細

以後會打返正字